年經：一拳超人勁啲定行運超人？

行運
一拳

我自己揀行運
設定上一定有on9運氣贏

好想知道會用咩運氣贏到一拳

電蟹

用一拳同運氣比
會唔會太侮辱運氣超人？

行運超人

我反而想睇努力超人用努力死頂一拳

努力應都死嘅，設定又唔係好勁

應該係行運超人情節 一拳超人一拳打中番自己.
不過一拳超人出普通認真拳打中自己會點呢

大吉果陣應該可以崎玉肚屙屙死咗

果然行運超人大比數勝出
一拳超人都要行開

有呢隻野架咩

行運真心睇佢on99咁

同搞笑角色鬥基本上輸咗9成

一拳埋到行運身先算啦

原來唔係講緊斷蟹個齣行運超人
我都係出返去先啦

原來咁多人識永遠一洋黑 好開心呢套野咁多人識，細個最鐘意睇 仲買左佢成套碟

準備打果陣超市會一折大特價

咁行運同全王比呢？

天王巨星超人對king

除非一拳打爆左粒幸運星先
BTW 果陣好鐘意努力
天生美麗子港女到爆

行運無誤 都會有運on9贏，例如全王啪錯手殺自己都得

廢對廢

標準劇情係行運自己仆街/執錢避開左一拳大絕
之後起身一頭撼暈一拳

有睇Deadpool 都知邊個尾機啲

運氣發動超巿大特價
不戰而勝